共產黨：歡迎拜登政府能重返多邊主義

王毅：中方歡迎美國新政府能重返多邊主義

正在印尼訪問的國務委員兼外長王毅表示，國際社會都期待美國新政府能重返多邊主義，中方亦持歡迎態度。王毅說，中方反對以多邊主義為幌子、藉口及意識形態化，搞封閉的集團政治，將少數國家制定的規則強加給國際社會，打造針對特定國家的價值觀同盟。

王毅強調，只有實行真正多邊主義，才能維護好世界的和平、穩定和發展，推行偽多邊主義，只會製造新的分裂、引發新的衝突，國際社會對此應加以警惕。

原文網址：

代表埋美國講嘢

兩黨共sick

美國果班左膠

美國2大黨

中国共產黨和忠誠民主派

人民幣真香

中共代理人

拜登係佢嘅下屬，當然可以代表佢講嘢

好野
堂堂美國淪落到要中共教候任總統做野

兩黨共識

大家都多邊主義

即係全球大部分國家被滲透

支那面皮真條厚到仆街
人地唔同佢做生意又要嘈
換左人又想人同佢做，但係就高高在上叫人求佢

正 齊齊搵錢 兩黨共識

中國美利堅省

克林頓出左聲話唔妥習，搞掂完侵下個目標可能係佢(反習唔代表滅共)

2020年克林頓仲話到事？

有中国特色既多邊主義

to 共產黨：全人類發誓絕不畀共狗得呈，以慰武肺亡靈

全人類應以中共病毒仇恨以令政府對中共強硬

自己同自己講野

拜登話用多邊主義加強和歐洲合作對付中國，但中國多謝佢，真係耐人尋味